小心大樓入面既警察

唔好走散呀